[an/ios] Grand Summoners 國際版 一周年活動開始＆登入十天5星卷實裝

官網

而家可以在香港app store / play store 直接下載遊戲
遊戲係無中文版＋介面，全英文，可４人協力

新手必看＋攻略＋５星卷交換推薦 新手想玩請花時間睇睇

首抽推薦表（逢維護後更新）

kekeke聊天板

歡迎加入，有乜需要幫手找我

gameplay

新手問題集（FAQ） copy自LINE農會群組

①裝備的種類分別
共五種(括號內為通稱)
1.物理傷害(紅色)：物理性的傷害攻擊，部分裝備會與相關角色的攻擊方式特效相同。
2.魔法傷害(紫色)：魔法性的傷害攻擊，通常持續傷害時間較長，有較多的裝備附帶特殊效果或異常狀態)
3.治療/恢復(綠色)：補ＨＰ或治療異常。
4.防禦(藍色)：減輕傷害
5.援護/輔助/BUFF(黃色）：賦予角色增益效果。

②裝備相關說明：
每隻角色有不同的裝備攔位，各有對應的星等與顏色，星等必須相同或是低於才可進行裝備。
而遊戲當中部份打造的裝備還算實用，如：光翔劍（外傳第一章取得製作書）、聖冠（外傳女主角第二章/五星）。
裝備亦可透過部分活動副本、大型副本取得，部分甚至筆抽裝來的好。高星裝備基本上個有用途，抽裝不見得好，但有些還是很實用。

③強勢角色：睇上面我有講

④突破系統：吃相同的角色或裝備即可突破，但要留意，透過主線或活動副本取得的角色或裝備，突滿的所需數量與抽到的並不相同。
裝備突破的效果：裝備CT加快。
角色突破的效果：裝備欄位的星等提升（註：每隻角色有一定上限），可強化的額外數值也會上升。

⑤幸運值Ｌｕｃｋ：
有機會使關卡結算獎勵時增加物品數量/寶箱(1~3件)在獲得角色、物品畫面的下方可以找到Luck欄位。
目前只能透過吃相同角色累加。
幸運值80以上(不含80)必增加1寶箱。
幸運值100必出2寶箱。
幸運值120必出3寶箱(只有房主才有)

⑥角色的被動技能：
被動技能是被設定不變的，如主角的被動大家都是一樣的，故其他角色也會相同。可以透過部分裝備包含有被動技能的，顯示在角色右方的被動欄位。當然脫下了裝備，相關被動也會被移除(裝備的被動是跟著裝備的)。

⑦Break：
如同新手教學，打破break，進入到Break Time的時候，除了可以打斷王的動作，還能讓目標受到的傷害增加，部分BOSS也會因此解除某些增益BUFF。

溫馨提示12月22日晚8點開始係最佳開局時機之一
ONLY 1day入手光暗主

ke板24小時開放

實測
盲女奧義＋軍師真奧＋ＭＡＫＯ真奧 疊加問題
３隻都能疊，OK！

黎緊新池，一周年池 都非常適合開局
到時請留意小弟既首抽表

新手而家開局好定等今晚8點

睇你急唔急住開局。如果抽光暗主中到可用登入卷換真武。但而家盲女又非常好開局
我覺得新手以輔助角開局比較好。方便帶打
打手系角色比較食裝
而且玩夠十日點都有軍師

係咪用模擬器刷首抽會快啲

Sorry 無追post

一定係用模擬器，有時間就來kekeke

應該抽邊個池

兩個池都可以。上面一日限時池就光暗主
下面盲女

我只能講就算無光/暗主 得盲女都可以開。門檻低唔洗食真武
光/暗主都要靠真武

中盲女開局算

盲女係最平民同比較易玩既角

明天25日早上10點開始維護

已開ser,記得先去商店更新apps

係咁推主線
係咪應該主升水嗰隻
仲有好唔好抽而家2個pool

有無抽今日個ALL STAR池?
你堆角除左盲女得兩隻可以上場玩...
隻隻都要升,係先後次序問題

有時間黎kekeke吹下水la

係邊2隻
有上過 但唔知講緊啲咩

好唔好all in all-star個pool

要抽拼角，拼唔到大不了重刷

新手唔太明... 有兩個問題...
你上面條link話首抽完再11抽,首抽一定5星？
應該抽邊個pool?

首抽同之後既11抽

而家只會抽all star 池

個池大雜燴，好撚多雜角，不過而家開局唔錯既

琴晚刷左陣首抽，係唔係開得

得隻Liese係咪已經要重刷

呢個完美添啦有光主盲女 gogogo

重刷吧

巴打晚上到深夜有時間就來kekeke 尤其新玩等我帶你

刷完都係得Fen

開得?

1月9日前任你刷，請刷好d開局

一共抽左幾石，軍師可用十天卷換，
我建議最好有盲女/皇帝開局

ke板24小時開放中
歡迎加入吹水
有乜唔明入來問我,晚上到深夜都有活人

巴打，有幾個問題想問
果d3星，4星人仔係唔賣哂佢？
果個黑白主角有咩用？
仲有就係光機係邊度打

不能進5星既角全賣
突主角用
睇我既新手必看，練好d角先，有時間來ke揾人帶入面大把高手

1月9日前開局都係一個唔錯既選擇, 1周年

如果無光主同暗主
真裝備換領卷應該換咩好

定等10日換fen 再換佢既真武

真武HOLD住先,除非你好心急

可以開局？而家最好有邊幾隻先開。 之前玩過下日板

可以開 咁樣都唔錯,先推主線
有時間入黎ke房,一陣可以帶你打下錢同肥料

我特石應該特咩？同埋我唔夠charter5最後隻王打，
同埋巴打想問下，我如果刷光機，我應該用邊隻去？係solo定搵人？

睇你覺醒光主先定盲女先, 如果光主先就全部資源放哂光主
光主所有覺醒我都可以帶你打,前題係你要有匙
相同既角唔重要(無乜機會上場) 就直接食(突)本體
第5章隻王俾d攻略你,你有水系果隻補師 有佢可過

恭喜發財，新一年多多支持ＧＳ

盲女係all star個pool會出？

請查看新手必看OR 禁入去ALL STAR DETAILS

睇左，見抽個時冇佢介紹者，同埋都幾難中

因為大雜燴，係麻煩D，９號前任你刷

係咪都開得？

可以開，不過初期主線第５章應該過唔到

要再抽啲咩先得？

如果你心急就咁開啦
主線好閒,你肯用時間去肝一隻120運角番黎都OK

我再刷下都得，但仲要邊啲？首抽show個幾隻？

lian 好有用，不過呢隻可以係課金既角色包入手

你而家咁樣都開得係驚你前期無運角農野會好辛苦

運角唔係慢慢打儲返黎咩？

如果你早期角色夾得到就可以好早推主線整到隻８０運主角頂住檔先
第５章隻王話易唔易，話難唔難
越早有運角就越易玩，尤其係光機

明白 慢慢玩下先

有時間來kekeke吹下水,聚下人增加一下人氣

好啊

ke板24小時開放中
歡迎加入吹水
有乜唔明入來問我

日版新合作,估計國際版會跟住出

新EVENT好易打
不過新池真係無乜吸引,同埋唔係咁好開局

好岩開局,掂呀

合作活動角色介紹短片

史萊姆型態運角確定

利姆器

紅丸

魔王

而家啱唔啱開波?

今期唔得，我建議可以試玩先

星期四1000維護

國際版已開server

日服定國際服好？

我建議國際版試玩先，岩玩而家日版開局一流
兩邊我都可以帶你
日版刷首抽好惡夢要有心理準備

國際服抽到依隻
開唔開得局？

國際版而家唔岩開局，你試玩下先
岩玩+英文ok 就等國際版下期合作
如果心急就玩日版啦

咁我開個日版玩下先

你兩邊都試完就應該知道個分別

有時間來kekeke 長駐中

日版抽第一個pool??

一定係合作pool

678

依家仲有冇新手登入10日揀5星?

日版or國際版
你直接來ke板問我比較好,我長駐果邊sosad

舊ac搵唔返
日版自選限定角色卷揀邊隻好
有利姆露同米莉姆

搵唔番重玩都ok
自選 軍師/盲女/白金

邊隻係白金

呢隻評價如何

プラチナ

點解一開game就咁多野送

日版國際版分別係？
為左史萊姆試下玩

日版快過國際版
日版日文
國際版英文版
日版多人玩
為史萊姆就日版試玩先

因為合作活動大熱中

日版係首抽惡夢
如果無愛好難刷落去
我估國際版都會有史萊姆合作 不過要2月中~尾

咁樣開局有無問題？

國際版！？
等15號啦

另外我KE板海報做左活動極速攻略

ke板24小時開放中
歡迎內進吹水
有乜唔明入來問我,晚上到深夜都有活人